{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016696",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "효 본점"
    },
    "text": "京畿道城南市盆唐区ケヤキ路2AKワイズプレイスでは予約のお問い合わせやその他のお問い合わせ電話は営業時間内にお問い合わせいただければ幸いです。 ブレイクタイム以外の時間にお問い合わせください。 営業時間は午前10時15分から午後10時までで、14時30分から16時45分まではブレイクタイムです。 ワインは3万ウォン、日本酒/蒸留酒は4万ウォン、ウイスキーは10万ウォンです。 しかし、当店にリストアップされている同じ酒類は持ち込みできません。 週末や祝日には1部制と2部制で予約を受け付けており、食事時間は平日には制限がありませんが、週末と祝日には1時間45分に制限されます。 ご予約の際、食事時間が足りない場合は事前に電話でお問い合わせください。 沖縄県のひょうおまかせは、ご予約の際に事前にご注文いただければご用意できます。 土曜日と日曜日を除く残りの曜日は、最も高級な座席にご案内いたします。 おいしく特別な食事をご体験いただけるよう、高級で洗練された雰囲気を造成しています。 お客様は私たちの真心のこもった料理を通じて満足感を感じられたと思います。 私たちはすべてのお客様に感動と満足の権利があることを知っています。 私たちはお客様一人一人を大切にし、最善を尽くしてお迎えしたいと思います。 私たちが提供する食事は親孝行と謙遜な姿勢で準備されます。 今日も最善を尽くしてお客様に味と感動、そして満足をお届けできるように努力します。 座席は個室テーブル6つとプライベートルームテーブルで構成されており、最大24人まで団体で食事ができます。 ほとんどすべてのテーブルが他のテーブルと遮断されており、ビジネス、接待、ミーティング、特別な日など様々な用途でご利用いただけます。 駐車は地上1階から3階までゆったりご利用いただけます。 営業時間は毎日11時30分から14時30分までランチ、平日は17時30分から22時30分までディナー、週末は11時30分から22時まで営業し、2時30分から5時30分まではブレイクタイムです。 様々なメニューが提供されていますので、お好きな料理を選択して注文してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "お店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は午前10時15分から午後10時までです。ただし、14時30分から16時45分まではブレイクタイムです。"
        },
        {
            "question": "ワインの値段はいくらですか？",
            "answer": "ワインは3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "日本酒や蒸留酒の値段はいくらですか？",
            "answer": "日本酒や蒸留酒は4万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウイスキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ウイスキーは10万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "店内で持ち込みの酒類は可能ですか？",
            "answer": "店内でリストアップされている同じ酒類は持ち込みできません。"
        },
        {
            "question": "週末や祝日の予約には制限がありますか？",
            "answer": "週末や祝日には1部制と2部制で予約を受け付けており、食事時間は平日には制限がありませんが、週末と祝日には1時間45分に制限されます。"
        },
        {
            "question": "食事時間が足りない場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約の際、食事時間が足りない場合は事前に電話でお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "沖縄県のひょうおまかせは可能ですか？",
            "answer": "沖縄県のひょうおまかせは、ご予約の際に事前にご注文いただければご用意できます。"
        },
        {
            "question": "土曜日と日曜日以外の曜日はどのような座席に案内されますか？",
            "answer": "土曜日と日曜日を除く残りの曜日は、最も高級な座席にご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "どのような雰囲気で食事を楽しめますか？",
            "answer": "おいしく特別な食事をご体験いただけるよう、高級で洗練された雰囲気を造成しています。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が提供されますか？",
            "answer": "私たちはすべてのお客様に感動と満足の権利があることを知っています。私たちはお客様一人一人を大切にし、最善を尽くしてお迎えしたいと思います。私たちが提供する食事は親孝行と謙遜な姿勢で準備されます。"
        },
        {
            "question": "座席の種類はありますか？",
            "answer": "座席は個室テーブル6つとプライベートルームテーブルで構成されており、最大24人まで団体で食事ができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は地上1階から3階までゆったりご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "店の営業時間や休憩時間は教えてください。",
            "answer": "営業時間は毎日11時30分から14時30分までランチ、平日は17時30分から22時30分までディナー、週末は11時30分から22時まで営業し、2時30分から5時30分まではブレイクタイムです。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "様々なメニューが提供されていますので、お好きな料理を選択して注文してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 662,
        "QA": 678
    }
}